社政工會呼籲6月12日參與罷工

103萬香港人上街清楚表達反對送中條例訴求，但可恥的特區政府依舊漠視百萬民意，特首林鄭月娥並即晚發聲明如期於6月12日進行法案二讀。

我們對林鄭依然執迷不悟不感意外，所以我們毅然決定嚮應號召，以罷工罷課罷市作進一步的抗爭手段！

社政工會呼籲非緊急服務的同工於6月12日集體請假，到立法會外聲援會議廳中的民主派議員，與保皇黨決戰。

我們呼籲社會及政治行業各個僱主包容諒解，因為送中條例不只影響個人或組織，乃是香港生死存亡之事！

※由於因政治事件罷工，同工未必可得到《職工會條例》保障，我們呼籲同工盡量與僱主協商，共同守衛香港。本工會會將盡力協助及支援罷工同工作準備。